

1. В чому полягає відмінність localStorage і sessionStorage?
   localStorage зберігає дані на невизначений час. Інформація, збережена в localStorage, залишається доступною навіть після закриття вкладки чи браузера і зберігається до тих пір, поки її не видалить сам користувач або програма.
   sessionStorage зберігає дані тільки на час поточного сеансу (вкладки або вікна). Коли користувач закриває вкладку або вікно браузера, дані в sessionStorage видаляються автоматично.

    localStorage доступний для всіх вкладок і вікон на одному домені. Це означає, що дані, збережені в localStorage на одному вебсайті, доступні на всіх вкладках і вікнах цього ж сайту.
    sessionStorage доступний лише в межах поточної вкладки або вікна браузера. Дані не доступні для інших вкладок або вікон, навіть якщо вони належать тому ж домену.

2. Які аспекти безпеки слід враховувати при збереженні чутливої інформації, такої як паролі, за допомогою localStorage чи sessionStorage?
   Відсутність захисту від XSS-атак (Cross-Site Scripting).
   Незахищеність інформації у випадку злому пристрою.
   Відсутність захищеного шифрування.
   Проблеми з синхронізацією у localStorage.
 

3. Що відбувається з даними, збереженими в sessionStorage, коли завершується сеанс браузера?
   Дані в sessionStorage автоматично видаляються, коли закривається вкладка або вікно, в якому вони зберігалися.
   Під час оновлення сторінки або при використанні навігації в межах тієї ж вкладки  дані sessionStorage залишаються доступними.